打鳩市民果班黑警 他日你地 同你地既親人俾大陸捉走左

你地唔好係到喊

今日係你地阻止市民抗爭惡法
他日你班黑警到時全家俾人引渡番大陸審訊
記得係自己食番自己今日所種既惡果

屌你老母死黑警

push